「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一 e連登post 唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場 無時間文宣 見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post 812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼 機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大 圍到出青馬，都全條橋唔夠闊 統一口號 「黑警還眼」 「五大訴求，缺一不可」